世紀大戰 媽咪麵VS契媽 ARK

本身打算長渣契媽長線投資
點知睇完麵麵個po
而家都驚驚地
全能嘅連登仔你哋又點睇

正評 媽咪麵
負評 契媽

睇嚟大家對契媽信念都幾強

Round 1 readyyyyyyyyyyyyyyyy go !!!

仲契媽 臭過屎坑既臭雞啊

契媽k都轉埋紅燈

麵仔最新post解左燈契老母